---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7604"
date: "2008-10-17T14:14:10"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Da gibts viel Interessantes auf diesem Bild. Was hat diese Maschine gemacht? Und was steckt da Raffiniertes in der grauen ft-1000-Kiste rechts?

Gruß,
Stefan